## [1.0.2](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/compare/v1.0.1...v1.0.2) (2022-09-29)


### Bug Fixes

* padroniza a estrutura conforme outros quickstarts ([f6ac405](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/f6ac405d9b030878c21dbeadd10042b6e2c78fa1))

## [1.0.1](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/compare/v1.0.0...v1.0.1) (2022-09-28)


### Bug Fixes

* atualiza @govbr-ds/webcomponents para 1.3.1 ([8f28a39](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/8f28a394f4699c60efc95ef66c2dd81c7b40b483))

## 1.0.0 (2022-09-19)


### Bug Fixes

* padronização da estrutura HTML ([2cc1cb8](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/2cc1cb85b291eb8ba1c9256fccb539bf10c5dfd2))

## 1.0.0 (2022-08-31)


### Features

* adiciona texto para o arquivo de licença do projeto ([40854f0](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/40854f0e8c6b09274cb73e4273a58b41ad819004))
* adiciona texto para o arquivo de licença do projeto ([b41608b](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/b41608b288fe804bdb627b4f5e06c53c8dda0771))
* ajusta responsividade da template e redimensionamento do menu ([1d1410b](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/1d1410bc88e4c72223ae3c7e0ecd31df0ef72587))
* **docs:** atualiza documentação de como instalar e usar os web components ([9f3b8bc](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/9f3b8bc2a545711097a38edba016611757187f04))
* **docs:** atualiza documentacao de instalacao e uso dos web componentes ([5583535](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/5583535bc158b015e1e89deb219c2fefac2a27e7))
* **docs:** atualiza documentacao de instalacao e uso ([7bbbef8](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/7bbbef84de44a15d97001c7f7ee3942450aed64f))
* **docs:** atualiza documentacao de instalacao e uso ([f8d5ece](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/f8d5ece7dfec2b10aba6f2f943278692320dd606))
* **docs:** atualiza documentacao de instalacao e uso ([8b37ce7](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/8b37ce76db65e87ce3cc5ae5557ee7fca047a6bc))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([a9b5681](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/a9b5681b45a41ea8f85e86c2c4b8698a94c22bd0))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([2e55cfa](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/2e55cfa3adaf958f2d88f1c27941309f1c59d48b))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([a2c27bb](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/a2c27bb419f3dfa50d6cbac9b597e616aacea255))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([460495d](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/460495d463065b2b2bffaa46cd453c430c116d01))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([114df99](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/114df99d648e93f682a5163a33ac3183097edf0c))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([55b2b3a](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/55b2b3add2bec94250886c9c3b3c75b5e30a2d10))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([2226386](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/2226386c305c3144120687e85640bbcb9c069c95))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([22e8ff5](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/22e8ff56a67343d65861c28ca63c6e3e01b882de))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([e9d1efe](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/e9d1efee17134d00226ab0443474eb357c0f06d8))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([15bcd2c](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/15bcd2cbf6c8b1b62099affacf3dcb017b726c7c))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([1b60900](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/1b6090047efe2550bfef8610b8cab62eea7bf14e))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([125ae22](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/125ae22bc7b9ee9a104d3b8c59db7455b6349954))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([4224454](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/4224454502c0dd74ce3770ab5e420e160c06e6f3))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([6947076](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/69470766bcdb03deab02eb0c749d188da96fa6f2))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([b5df341](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/b5df3410d2e3d3fed141a13d4de56f06a51587ed))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([8f6309d](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/8f6309d584c6997f04c7020b2d8b98400ffaba62))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([bfcbd23](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/bfcbd23c7852906a29bdf3e0734f791f6e91431c))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([1d58049](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/1d58049f136a420923cc6a1c9fdcc8f325ef6020))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([f93039d](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/f93039d9dfb295f986f9d53084b925fb605244f8))
* atualiza documentacao do readme do projeto ([56e2b42](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/56e2b422a8d1b57d0e6ef3fd98ed7d92fb0dcae2))
* **docs:** atualiza documentacao do readme do projeto ([e61738c](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/e61738c76c97480700d21fa08ba26de8e63b9b19))
* inputs events ([380ab2e](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/380ab2efaf973a8a822d7a01e3f6144dcb45ffe9))


### Bug Fixes

* atualiza para alpha 11 do web componets ([81e7448](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/81e744895535ce9880b9664a3a995a39c441b651))
* uniformiza as estruturas e componentes ([e7e7118](https://gitlab.com/govbr-ds/dev/wbc/govbr-ds-wbc-quickstart-react/commit/e7e71186aba953c320e8008b51f483e5721f9d59))
